既然和理飛都已經唔so你，點解抗爭仲要設底線

支持以武抗暴，全面升級
全民武裝 撼動暴政

ok
靠你喇大將軍

收皮，分化撚

分化撚 block。